---
name: Digital Rights Foundation
website: https://digitalrightsfoundation.pk/
logo: DRF.png
languages: English, اردو
services: grants_funding, in_person_training, org_security, web_hosting, web_protection, digital_support, relocation, equipment_replacement, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, harassment, forensic, legal, individual_care, advocacy, censorship
beneficiaries: aktivis, jurnalis, pembela HAM, lgbti, perempuan, pemuda, ormas, tanah
hours: 7 hari per minggu, 9 AM-5 PM UTC+5 (PST)
response_time: 56 jam
contact_methods: surel, pgp, pos, telepon, whatsapp
email: helpdesk@digitalrightsfoundation.pk
pgp_key_fingerprint: 4D02 8B68 866F E2AD F26F  D7CC 3283 B8DA 6782 7590
mail: 180A, Garden Block, Garden Town, Lahore, Pakistan
phone: +9280039393
whatsapp: +923323939312
---

Digital Rights Foundation (DRF) adalah organisasi terdaftar advokasi berbasis penelitian non-pemerintah yang berbasis di Pakistan. Didirikan pada tahun 2012, DRF berfokus pada teknologi informasi dan komunikasi untuk mendukung hak asasi manusia, inklusivitas, proses demokrasi, dan tata kelola digital. DRF menangani isu kebebasan berpendapat daring, privasi, perlindungan data, dan kekerasan daring terhadap perempuan.
